屌,做project信撚錯個fd

本身之前同佢都熟,pj一齊做,一直都合作得好好
點知今日present完填peer evaluation
條仆街填到我好低
我問點解,佢屌鳩我

你有無諗過你當人係friend
人地當你工具人炸

未出哂
條友話鳩我freeride
我當堂著撚左
我講到明我呢排係忙,又要煩莊務,邊有時間做
叫你幫我做,你都應承左架
佢又話我次次都係咁,成日freeride
屌,真係鬧都廢是
信撚錯佢,以後冇fd做

明明就係你問題

完 樓豬係freeride

咁你又真係叫咗人幫你做 佢都係填事實
你當人fd 人地未必覺得fd到可以幫你做又唔好意思推你

自己錯仲要屌柒人屌佢

Hi Auntie
最憎freerider

自己Freerider仲鬧返人轉頭

死freeride

人地有責任幫你架咩 大安旨意咁
扯撚死啦

樓豬 自己freeride 又唔認 比曬d 野人做 又要怪人屌鳩你

就係多得你呢啲仆街freerider
人上莊你上莊 handle唔到時間就咪撚上啦垃圾

freerider 死全家

人地可能唔係當你fd呢
我試過比leader編我少野做 然後其他組員以為我freerider填我勁低分 又比我知道左 咩玩法

我都覺得樓主個fd好岸鳩
面對衣啲freerider緊係直接寫信比 professor F撚左佢

freerider 起college見唔少
調番轉頭屌人都係第一次見
講到好似人地除左project 咩都唔洗做禁

憨撚鳩 同你有親呀？ 你又理唔理解佢自己一個chur project嗰陣冇人幫到佢嗰種無助？ 自己freeride仲屌人鬧你freerider

呢啲leader

人手filter

出到聲叫人幫你做
知唔知無恥點寫

吊咁就你當尻人工具人啦
大佬老奉幫你做架
人地唔撚洗做自己野既
真係自己freeride 就唔好吊尻人啦